\SetVersePairs{
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Dó}{mi}no gloriábitur \MediatioIII{á}{nima }{me}[a,] áudiant mansuéti et \TerminatioIIIa{læ}{tén}tur.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Mi}{nha} alma se gloria \MediatioIII{no}{ Se}{nhor}[;] que ouçam os humildes e se \TerminatioIIIa{a}{le}grem!~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Ma}{gni}ficáte \MediatioIII{Dó}{minum }{me}[cum,] et exaltémus nomen eius in \TerminatioIIIa{id}{íp}sum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Co}{mi}go engrandecei ao \MediatioIII{Se}{nhor }{Deus}[,] exaltemos todos juntos o \TerminatioIIIa{seu}[ ]{no}me!~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Ex}{qui}sívi Dóminum, et \MediatioIII{ex}{au}{dívit}[ me,] et ex ómnibus terróribus meis erí\TerminatioIIIa{pu}{it} me.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{To}{das} as vezes que o busquei, ele \MediatioIII{me}{ ou}{viu}[,] e de todos os temores me \TerminatioIIIa{li}{vrou}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Re}{spí}cite ad eum, et il\MediatioIII{lu}{mi}{námi}[ni,] et fácies ve\-stræ non con\TerminatioIIIa{fun}{dén}tur.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{Con}{tem}plai a sua face e \MediatioIII{a}{le}{grai}[-vos,] e vosso rosto não se cubra de \TerminatioIIIa{ver}{go}nha.~\Antiphona},
  {\item \VSup{7}\Inchoatio{I}{ste} pauper cla\Flexa{má}[vit,] et Dóminus exau\MediatioIII{dí}{vit }{e}[\-um,] et de ómnibus tribulatiónibus eius salvá\TerminatioIIIa{vit}[ ]{e}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{7}\Inchoatio{Es}{te} infeliz gritou a Deus, e \MediatioIII{foi}{ ou}{vi}[do,] e o Senhor o libertou de toda \TerminatioIIIa{an}{gús}tia.~\Antiphona},
  {\item \VSup{8}\Inchoatio{Val}{lá}bit ángelus Dómini in circúitu ti\MediatioIII{mén}{tes }{e}[\-um,] et erípi\TerminatioIIIa{et}[ ]{e}os.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{8}\Inchoatio{O}[ ]{an}jo do Senhor vem \MediatioIII{a}{cam}{par} ao redor dos que o temem, e \TerminatioIIIa{os}[ ]{sal}va.~\Antiphona},
  {\item \VSup{9}\Inchoatio{Gu}{stá}te et vidéte quóniam su\MediatioIII{á}{vis est }{Dómi}[nus;] beátus vir qui sperat \TerminatioIIIa{in}[ ]{e}o.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{9}\Inchoatio{Pro}{vai} e vede quão suave é \MediatioIII{o}{ Se}{nhor}[!] Feliz o homem que tem nele o seu \TerminatioIIIa{re}{fú}gio!~\Antiphona},
  {\item \VSup{10}\Inchoatio{Ti}{mé}te Dóminum, \MediatioIII{sanc}{ti }{e}[ius,] quóniam non est inópia timénti\TerminatioIIIa{bus}[ ]{e}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{10}\Inchoatio{Res}{pei}tai o Senhor Deus, seus \MediatioIII{san}{tos }{to}[dos,] porque nada faltará aos que \TerminatioIIIa{o}[ ]{te}mem.~\Antiphona},
  {\item \VSup{11}\Inchoatio{Dí}{vi}tes eguérunt et e\MediatioIII{su}{ri}{é}[runt,] inquiréntes autem Dóminum non defícient om\TerminatioIIIa{ni}[ ]{bo}no.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{11}\Inchoatio{Os}[ ]{ri}cos empobrecem, \MediatioIII{pas}{sam }{fo}[me,] mas aos que buscam o Senhor não fal\TerminatioIIIa{ta}[ ]{na}da.~\Antiphona}
}